最新訴求：要求荃灣狗署交出強姦犯！！！

成個警隊解散，捉晒去坐監好過啦仲交人起堆老鼠屎入面搵老鼠屎做咩，直接倒咗佢啦